法術post同生日蛋糕post好多之前三毛推post

法術已經有巴打9up引蛇出洞證明係亂吹水

蛋糕已經道咗歉停了好嗎

之前去爬post 啦 連對家都覺得on9

今次失敗咗大家下半生玩完

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

推

tui

Push

10.13 10.14 不見不散

蛋糕post我認係言論過激
如果我係林奠條
我會由鳩佢沉？

你可以起我底
check番我之前啲post

我講推post 文盲

Sorry
講緊#2個cm